如果有得揀港大，但會遲中大四年先grad

如果有得揀港大，但會遲中大四年先grad，大家會點揀

讀港大遲四年grad

讀返中大

讀中大遲4年grad

讀科大

禾含啦

恆大

讀中大有咩問題？

咩科

根本係科既問題

I大

諗下分別畢完業會番咩工，番個種工四年經驗有冇用

港大又唔係科科都最勁既

咁又係

港大同科大就話有得比啫
港大同中大 啫係呃正皮啦

都係三大 梗係愈早grad愈好

讀含大遲10年grad

26歲fg

科大仔？

中大仔

咪25啦

中大真係揀唔落手

18歲臭G